浸大cie 出通告今學期學科五計Gpa (14:56pm)

DLLM 學費 project assignment 就照交 GPA都五撚計 點撚樣追gpa

五你老母咩